其實朱凱廸選村長被DQ呢單野會唔會係選舉主任跣林鄭一獲？

會唔會係cy落order做鳩林鄭？

有可能
有傳cy下屆想再做特首

林鄭而家貿易戰同明日大愚攪到一頭煙，無理由為小小一個村長拿屎上身，仲要係票王

我反而對
黃毓民

幾日前 大大聲話收到風 林鄭唔會郁朱凱迪
感到興趣

玩港毒最拿手係cy, 愈睇愈覺得奇怪

林鄭仲要唔dq朱既立法會議席，即係呢單野根本唔係佢落order

聽緊 19

陶生講得岩，成件事完全唔合理，林鄭如果要郁朱凱廸，就一定借機打蛇隨棍上，但係竟然無

睇黎有啲野發生緊，想借機收林鄭皮

689唔係要反攻大陸做支那國副主席咩

驚左 trump trump

政協虛位黎，權力一定係特首大好多

之前唔係話佢想做李克強個位咩

呢個無可能啦，國務院係團派把持，總理邊會比外人做？

2020邊個仲入到閘就係鬼，講撚完，唔好比我睇死到時得番民主公民兩黨入到閘，加多幾個功能組別，岩岩好少過三份二，過埋政改同廿三條呢班飯民就冇晒利用價值，連花瓶都唔撚洗你做，2024全部反對派冇得入閘

估到